點樣先可以重新愛上一個人

我今年20歲 17歲個年同一個大個我兩年既女仔分左手
佢就好似初戀一樣 好似永遠都忘記唔到

久而久之就由分手單身到宜家 其間唔係無試過去識女仔 但無論同邊個都好似搵唔返個種感覺 因為前女朋友講過唔好再令下一個女仔失望 宜家好似變左陰影咁 好驚一齊左又散 所以一直都唔敢拍拖 又可能因為無拍拖 所以自己好似好懶去經營一段關係（例如比較小主動約朋友食飯）

想問下各位巴絲有咩辦法令自己可以解決呢個現況又或者點樣可以令自己有更大信心去經營一段關係？
小弟唔識點樣做 呢個問題已經兩三年 唔想再係咁落去

比人hurt過就唔會再想拍拖嫁啦

所以放棄把啦

有無辦法去解決呢個問題

有我就唔洗咁撚戇鳩&頹廢

如果你搵到pm我

搵到先算

幫你推推佢

點都要搵個方法搞掂佢

當你學識學自己

有無具體方法

樓主知道就話埋比我知

大家都係等人救

一次深刻既經歷
成為一世既陰影

怕分手就唔好拍拖
盞hurt
利申：過來人

男人老狗唔應該咁 好降低吸引力

已經不能 重新 喜歡一個人

咁有無咩辦法可以容易d克服？

sorry 所以我想改變